心事藏心底

深不見底

想唔想分享下?

收到好入好入 但一諗起 一拎番出黎 就好痛